Google Map Search “太古廣場” 有嘢睇！

係Google Map Search "太古廣場" 然後轉街景會有驚喜

Google前線好黃

呢個唔係UGC？

好似收左皮了
奶共google

唔見喎

嘩好靚喎

此地區不支援街境服務

咁快就轉左.... 一張街景圖都容納唔到

屌

侵侵個行政指令有冇制裁埋google, youtube同facebook?